Brian Cha又開始喺YouTube回魂？

屌啦聲呢兩日佢啲廣告又出返晒黎

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

等睇小學雞唔明 見一個block一個

唔好戇鳩當有趣啦低能

小學雞發現 即扑

唔知你做乜尻

呢個廣告出咗好耐
身形唔錯
我拎咗嚟打飛機
唔知Brian cha發現自己條廣告片俾人用碌鳩對住
有咩感覺

根本佢係youtube逼人買premium嘅手法

支＿出越嚟越多垃圾

SHOW BLOCKED USER